認真黑犬D音波炮會唔會攞出黎用

佢哋無性㗎 記者都一於少理

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pish